一人一個感情變淡原因

我唔明 交比你地講

咩都take it for granted我又唔係欠左你

做愛次數每況愈下

冇感情

人生階段唔同

就係問你點解呀

我今次冇派喎

佢唔屌我呀

冇奶西

唔愛了

中間係咪漏左啲steps?
咁快直接變淡？

我唔介意

感情變淡=唔愛

你都冇答到問題

射精唔夠濃郁

👌
屌過 無神秘感新鮮感了

對耐左無新鮮感咪會淡囉
不如問大部分情侶男女雙方邊個易淡
我話一定係女方先

扑野冇味

我同你相反 想屌冇得屌
每一次拒絕 真係心都淡鳩埋

性格唔同係真既

其中一方做嘅嘢太令人失望

冇屌屎眼

例如？

識耐左見真章

已讀不回 隔半日先覆次機 無話題